Это тестовый проект Back-End интернет-магазина.

Подробности в папке resources. Начните с файла readme.txt

В отдельном виде архив с релизом выложил классическим способом - у себя на сайте:

http://utility.pw/downloads/release.zip